# ProjetDeProgrammation


Library Utilisisée : 
    Pour la visualisation : markdown-it en python
    mermaid cdn , latex cdn , jquery 

Format des fichiers de sauvegarde :
    -- JSON pour stocker les fichier de chaque utilisateur 
Format des enoncées :
    -- Elle sont stockés au format JSON avec enon
    -- regarde a droite 





# DEMARAGE PROJET 2 :
--- prerequis commande : 
    [pip install flask-socketio] -> Pour flask socket io 
    [pip install Flask] -> pour installer flask 
    [pip install requests ] -> requests 
    [pip install pandas]